點解無柒動力航空母艦?

柒應該都算一種動力

咁樓主肯定可以一人之力就控制一架航母啦

咪搞事啦

第柒元素

睇多次柒的教室應該會幫到你

尷撚尬

即刻搏咀?